# README #

Простейший web-паук для поиска внешних ссылок на сайте. 

## Сборка ##

Для сборки необходимо: 

* maven3
* JDK 1.8

Запустить сборку можно командой `mvn clean install` после этого в target дирректории будет сгенрирован crawler.zip архив, который будет содержать все необходимые скрипты для запуска приложения и README.md с описанием способов запуска

## Что хотелось бы доработать, но не было времени ##

* Прикрутить логгер log4j
* Добавить более удобные способы настройки, например через конфигурацию в виду xml или json
* Добавить обработку относительных ссылок вида ../../test/hello.html
* Добавить какое-нибудь хранилище для возможности перезапуска парсинга с места последней остановки или падения
* Улучшить производительность за счёт изменения текущего подхода к распаралелливанию
* Прикрутить более щадящий парсинг для слабых сайтов или сайтов защищающихся от подобного парсинга 429 и 5xx ответы сервера. Как вариант ограничение на колл-во проанализированных страниц в секунду/минуту/час